用戶注意】八達通下月起收取「不常用八達通行政費

唔用都收錢

信用卡黎?

就係何無對家先咁惡